IT討論區(100) 4年時間,IT討論區由1去到100,希望10年内可以去到500

舊post
(1):
(2):
(3):
(4):
(5):
(6):
(7):
(8):
(9):
(10):
(11):
(12):
(13):
(14):
(15):
(16):
(17):
(18):
(19):
(20):
(21):
(22):
(23):
(24):
(25):
(26):
(27):
(28):
(29):
(30):
(31):
(32):
(33):
(34):
(35):
(36):
(37):
(38):
(39):
(40):
(41):
(42):
(43):
(44):
(45):
(46):
(47):
(48):
(49):
(50):
(51):
(52):
(53):
(54):
(55):
(56):
(57):
(58):
(59):
(60):
(61):
(62):
(63):
(64):
(65):
(66):
(67):
(68):
(69):
(70):
(71):
(72):
(73):
(74):
(75):
(76):
(77):
(78):
(79):
(80):
(81):
(82):
(83):
(84):
(85):
(86):
(87):
(88):
(89):

(90):
(91):
(92):
(93):
(94):
(95):
(96):
(97):
(98):
(99):
P仔 頂爛市參考價(疫情價) ：
乜都唔識 + HD： 15k - 17k
識少少 + HD： 16k-18k
u grad + 白紙： 17k~24k
----------------------------------IT真實行情---------------------------------------
----------------廣告1: Cyber Universal Company Limited-------------------------
早前我去一間係尖沙咀,叫"Cyber Universal Company Limited. 新意環球有限公司"見programmer
問起我點解想離開上一間公司
我同佢講因為上一間公司成日開OT,令我好難半工讀到
佢竟然好串咁話:
我地間公司成日都做到8,9點架啦!!好多時星期六、日都要OT返工!!
你想準時放工去讀書?去做保安啦你!!
保安咪準時放工收工後乜都唔洗理囉!!
你走得架啦!!
轉行做保安啦!!
果刻火到拍枱起身走

你地日日開OT=好威同正常?
係你地管理同能力問題吓?
垃圾港資扮大牌!!
見佢地日日登jobsdb,繼續登多幾年jobsdb啦!!

------------------------------廣告2: Macroxxxw----------------------------------------------------
冇自己位不在話下, 但有勁污糟既位俾你用
男人去廁所要去出面熱到仆街既公廁，女人就有公司廁所
Director 加丁點人工 = 俾機會你進步
打工學野係要交學費
落左site做野唔係公司 = 你放緊假好撚得閒
7 x 24 oncall is a must
例牌要OT做野
Sales 不嬲當Enginee 仔狗咁撚,客一投訴就送呢樣送果樣俾佢, 務求使撚死班Enginee 仔
xxxxxview, 最近爆左單野, 話說某間酒店同佢買 Cisco Main, 年年比足錢, 但是 Macrovxxx 冇同 Cisco 買, 變相自己白袋左筆錢 ... 最近間酒店轉 Vendor 先發現原來一直都冇同 Cisco 買 Main. 最後出 Legal 告 9 佢 ...

呢間正一仆街來, Sale 屎十問九唔應, E-mail 唔復, 甚至搵佢續 Main 都唔理我 ... 好明顯睇唔上我呢 D 細公司, 人手唔夠, 真係盞做死下面班細 ...

不過下面班細幾好, 落 case, 比埋 S/N, 幾個鐘內就有人復 ... 起碼都叫做有人跟下, 有人比我屌下 ...
」

------------------------------廣告3: WTC----------------------------------------------------
FG 14.5K

本身9月簽合約就寫9點30既 。
後尾10月發現全部人都有啲遠 成日塞車
所以改個個都可以彈性翻。

後尾2月底佢就改policy 冇出信 亦冇提過幾多封信就即炒。最嬲既係 我唔想冇得彈性翻 就4月13號遞左信 預5月12日走。 點知佢叫我幫佢趕工 話個客急住要
整好哂 比埋個客4月26號 叫我入去傾 話 因為我之前遲到 所以家陣就即時解僱

本身我地關係好好 。又約哂4月27號睇復仇者4
大佬啊 入職果陣又話對員工好 家陣好似坐監咁
拍卡遲一秒就警告信

我地個個都係佢識既人介紹入黎做。
所以冇咩街外人會入去做 一黎公司係jobdbs個post
好肉酸 一定唔會吸引到人。

同埋最近得知 上一位炒果個同事同老細反映
其中一個一開公司就係到既員工成日唔做野 ，又蛇王又射波。第二日就比人出通知解僱 。

諗翻起我遞完信佢仲扮好人叫我去飲咖啡傾計
佢問我有咩做得開心 唔開心 對公司家陣環境點
我都有講果個員工唔做嘢 其實好影響士氣

之後佢就叫我努力拍爛檔 夜晚趕埋份pj 月底要出街
交好哂 即炒88
----------------------------仆街公司/agent(係鍾意開名呀吹咩)---------------------
九巴,國泰,匯豐, pccw, jos, macroview, __system
Adeeco, Seamatch, Manpower, Osmium, NP Solution, DJ recruitment, Linkers

仆街agent例子:

[IT撚入]九龍塘某間IT公司,下個月再係咁我告鳩你

身為軟體工程師，你應該放心大膽地創造技術負債。這麼做唯一的風險，就只有在你換工作的時候，也會接手一大筆前人留下來的技術負債。不過，這種事情反正也早就已經發生了。

大部分唔係串你 係串啲宣傳誇張既bootcamp 小部分係串你 半信半疑啲同傳銷無分別既bootcamp
你完全唔識CS唔係問題 我都完全唔識文學評論 呢啲唔係咩羞恥既事
但係對on9傳銷野 我就一定重語氣屌 就好似如果有人on99唔識股票但係諗住借錢買牛熊 我都會串到佢仆街
你可能覺得 bootcamp又唔係家破人亡既野 駛唔駛咁串
但對我黎講 繼續留呢啲垃圾bootcamp 一黎繼續吸人血 二黎搞到個行業污煙漳氣

至於bootcamp具體點解垃圾
軟件工程係需要系統式訓練 唔係話做四個月狂操就得
叫得工程 係真係需要工程專業道德 尤其係你會唔會驚自己做錯所帶黎既後果
例如 前排機場個空管系統 可以垃圾到要幾粒鐘reboot一次 如果再錯多啲 撞機死幾百條命點撚算
波音個軟件系統 加新feature個時考慮少左野 crash左幾部飛機
就算唔係咁關鍵既軟件 我地諗下金融業既軟件 寫錯粒variable 都已經可以令公司蝕幾十粒 如果你做証券行既 間公司破產連帶啲傻散家破人亡 跳樓燒碳幾戶
一係你就做最基本個啲 寫下website仔 幫政府垃圾砌下爛code show個系統繁忙咩都唔做 咁你就連15星期bootcamp都唔需要

同埋啲bootcamp全部都overprice 因為自學都可以有更高質素既免費教材
YouTube 去大學旁聽 上網海盜大學教科書
大把路你唔行 係都要進貢啲錢比垃圾bootcamp
有冇諗過人地比錢洗comment 有冇諗過人地好似補習社咁收啲本身有料既學生然後輕鬆有出路 其他無出路既就提都唔提

老實講 你要學野既 連登大把IT狗扮工無野做 會覆你
你寫code寫唔順既 大把人教你 或者比link你
你要問bootcamp野 我就實反對既
你要開始學programming既 而家 立刻 去裝個gcc寫hello world 停止一切search bootcamp既行為

一定唔會 千其唔好俾佢地啲花言巧語氹到你, 佢地一定會千方百計令到個Candidate過到個試用期

因為啲公司(客)同headhunt公司簽咗Service agreement多數都係過咗probation (3個月)先會找全數俾headhunt公司.

如果唔係個Candidate係試用期內走咗, 一黎獵頭公司要refund返俾個客, 二黎有機會要免費/收平啲幫個客再做多個head count, 三黎公司(客)可能會屌/唔滿意間獵頭公司.

一層壓一層就會屌返跟Candidate個獵頭, 所以啲獵頭有好撚多花言巧言氹啲Candidate留到過埋probation先走. 呢啲獵頭就最撚仆街, 因為根本就冇為你諗過

再講, 如果過咗probation先走, 你又要等個notice period (多數一個月), 如果寫落CV 3個月又唔好睇, 唔寫又吉咗三個月

所以, 如果個agent伏咗你去間公司, 越早走越好 (因為有啲有機會過咗一個月佢地都收到一半錢), 同埋最好就直接去間公司個website apply/收完啲agent風, 就去返JobsDB/其他招聘網站搵返間公司個post黎apply

如果個agent話經佢地apply大機會啲有interview/offer, 就一撚定係呃你(interview都有機會係, 但俾盡都係多少少機會). 因為只有經啲agent apply, 啲agent先有錢袋.

同埋唔好亂咁應承啲agent 俾佢地send你份CV俾啲公司

有咩想知就再問
--------------------------------
公司痴線系列:
1.
個pm話公司個zgit只保留到14日
乜野叫zgit呀
原來佢地開個share drive
然後改個名叫git
再同上面講我地用緊git

2.
2021年新project打算用JSP

3.
今個月仲玩緊Flash
年尾唔support都係剛剛知

4.
有一位提議前後端分離的改革派同事上星期被推出午門斬首(即炒)

5.
寫web要以IE行先!!

Native script我屌你老母！

JSP我屌你老母！

IT post index點解由1開始嘅

我都差D打左0.......

Java 6 可摸耳死

仲以為標題會出 100K 的糧支

香港地做IT，廢係可以廢都好盡

咁要搵多D白紙入行先得

過多2年就500啦 IT咁好做咁多人湧入黎做

80幾個post 原來我都老了

想做

各位巴打點睇java spring
會唔會比node/deno揮低
諗緊學唔學好

會
唔好

會
好

睇完呢個POST
好羨慕D人考到入去做OGCIO AP2
人工高又可以避免中年失業
呢度有冇OGCIO巴打呀

但見好多公司都用緊spring

手巴用開spring?

手巴唔用春藥既

因為spring developer夠多，姐係供應多，公司用spring成本就低，姐係你人工低。有人唔做做spring developer?

Spring Flux 用過就知有幾伏
同 node/deno 相比差幾皮
寧願用其他 framework

學airflow or luigi啦

現職兩個都唔岩用，自己寫左個

寫jquery好麻煩

學就學airflow啦

airflow搭k8s用會唔會好麻煩
例如airflow本身係一隻pod
每一隻job都生另一隻pod出黎
然後可以自己cust個helm chart
定係都係生多隻airflow container行返個dag

又要手巴出動

返工為啲咩

容易得黎又有d挑戰性
有自由度又唔會太大責任

得職業兒子啱你

Google airflow k8s
有native support

點解呀？

唔想再做啦屌佢老母

你一日apply幾份工
我最少7份
持續左20日以上

如果python java front-end乜春都send就可能有一日7份
但淨搵多叻，好似份份都係同一份咁

update UI好麻煩
利申無用到knockoutjs
本身舊野無用都廢時apply 落去整果一頁野

用緊第二個方法
但聽講第三個最好

有無咁多份finance opening

你之前都幾大決心走

cls 好撚複雜 data量唔大根本overkill

自己寫一個仲好

紅底，每日怒值100

當然唔駛我做
呢d 一係devops 搞一係買service eg gcp cloud composer / astronomer

試過一日3個interview, face 2 face in完番屋企開vc

我就開住一堆dask distributed worker
寫個framework 射D task去run
k8s 唔識用

自已主動搵定agent 彈俾你？
之前等agent approach 10份開始有重覆

agent多

web form係咪越黎越少公司用

Google唔會一黎就知d伏位，真係要用過先知
感覺d logic唔係最煩，最煩係d integration，scaling同infra，如果唔係咁用其實寫幾個schedule job就算

得閒試下，舞得掂個architecture同d deployment比人用，成件事就簡單好多

係咪唔應該俾電話a準
或者用太空卡

當然

認真 係想學野嘅
我覺得大公司學得多d industry standard
細公司學到多d應變，落手機會多d

omg
有d field唔俾人入special character因為要擋sql injection
背後唔通唔prepare statement直接string. format

base 64 encoding

乜唔係應該 escape character 嘅咩
定係 prepare statement 前面加咗啲奇怪 validation 擋
定係前面仲有 XSS filter

我用太空卡

thanks巴打
我見個個都叫我俾個電話佢傾

應該新proj 都唔會用
起碼都mvc5啦
或者直接用js framework

係UI度唔俾入%'?*
但見到有confirm有prepare statement
有parameterized
唔知擋乜春

傾唔係問題
但先叫佢比ad你望望先
話要傾完先比果堆可以唔理
經驗話比我知佢地根本冇適合你的job係手
浪費時間

有jd呀 thankss

公司仲諗住叫我學

都好呀
學完得你識main果個系統
咁就上到pm位

webform 真係學佢老母咩

lm 學嘢

我直接叫佢地轉MVC好過

開名啦咩公司

跟進返上一個post

學個webform姐唔洗講到不良僱主咁呀嘛

set落太撚多alert

得閒分享下好工（我認為）

查看德意志銀行職缺：

依家年尾應該就嚟又有得考？
準備再爭崩頭

employer係 citadel

mox bank

公司俾個counter offer人工同新工1樣
但係就升上SA
新工就Senior Software Engineer
究竟留唔留好

佢講呢D好小事
私人好多高層/PM/BA都係咁
根本developer level先要掌握最新技術
高層負責管人管住pj, 點解期望高層要識咩react, angular
10幾20年後比你上到去, 你都唔會追得哂D新野

airflow勁好用wo
其實有咩伏位?
用親都好順

唔識寫唔緊要
但要知咩黎同岩唔岩自己team 用

pish

人工一樣就係揀title低d架啦

有冇公司會用 Django?

公司終於開始用hyperledger

我覺得manager level最重要係識點同client deal同埋知道自己要分咩task 畀developer level做

之前公司有個yes man pm，份人又冇乜organisation skill，講嘢一舊舊之餘又唔敢同client say no，chur 死班p仔

zgit唔係git呀
鯨魚唔係魚呀

下次d JD可以將git, MPF, 5 days work並列做benefits

加埋dynamic working environment

加埋公司會提供電腦同mon

有諗過報
等我考埋confluent kafka 同k8s cert 再睇
公司sponsor 考

搵人夾咪得

薯片叔叔保險

想知實際上佢係點分, 跟申請br個時個類別定點

多唔多人用ZappySys

有冇人好鍾意main N手意粉曲
幾套ui frontend+人手砌css
D var, logic亂到
個畫面望落好整齊好靚, 背後d曲好似將軍澳堆填區咁
無返幾年揼曲exp真係handle唔到
D人仲話non it新手入行

有時會寧願由頭寫過

混亂即秩序

屌你又幾好笑

無啦無啦
遲下你樓下個伙記做IT
格離個陳師奶又做IT
D code一定會仲亂過陳師奶d閪毛

一鳩剃哂佢叫佢由頭寫過囉咩呀

個個都自學IT準備開15k搶offer

試下開12k

12k 要乜requirements

唔熟 因為當時呢樣野唔係我搞
但係好易的 你求其搵個Fd 夾人頭啦

30項全能 6k
12k 起碼要50項啦

識一星期整隻新lang

希望有試工津貼同學到嘢

下次點約法

唔信
人人都識救火
唔通人人都係消防員咩
IT曲佬係取代唔到

巴打做緊？

聽過only

無人想chill

約去ICC

Go

有冇諗過你倒貼會易搵好多

99美金,幾抵

基本上政府d project 都係咁上下
經vendor 做完改幾手

請問frontend有幾套framework
angular,react,node
佢地主要分別同長處係for乜

P.S. nodeJS 係backend

其實個title 有principle 既
中文會叫咩
eg principle architech
principle system manager
etc

自膠
principal

首席架構師
首席系統經理

Secondment contract定義上已經係伏
除非個價高過perm好多（e.g. 政府t-con）

大家見到舊式意粉
eg 幾段logic用係幾版
會選擇做頭完1次, 然後ctrlc+v 幾次落果幾版度
定係用D時間執左做generic

是但啦 有親呀？

有..下次有+/-野, 又係我執

加TODO改左野要copy埋落邊度咪得

睇情況
有時唔可以夾硬嚟之餘段 logic 擺位有天各一方就 copy & paste 算
事關見到呢啲「舊式意粉」個底都唔會好得去邊
最多加段 comment mark 番邊度 copy 番來

認真答

pure function可以refactor
段code違反左上面architecture,例如business logic既code夾左一行IO 既曲，就算鳩數啦

好有用

聽日跟住篇文執執自己d小工具

做research有咩問題

咁多時間執code既你地

Condom style programming

mvc
話咩入門高 又難學 網絡資源又少

純粹只係web frontend
依家都js framework 當道
.net 撚多數會係搭angular

見過上一手d曲好撚多function 名都係咁改，但入面d野係唔同，做撚到火撚滾

你哋有冇人公司仲用緊cvs

寫番個function a2_new_revised

學下php啦

a2_real_new_revised

呢邊興 overload
但係入面段 logic 唔同樣
void addSomethingToAnotherPlace(Object something)
void addSomethingToAnotherPlace(Object something, Double amount)
void addSomethingToAnotherPlace(Object something, Double quantity, Double amount)
又或者
void addSomethingToAnotherPlace(Object something, Double quantity, Double amount, Double overrideAmount, boolean flag, String user, String anotherId, Map<String, Object> justMap, boolean another flag)
然後就入面 if (...) { if (...) { if (...) { } } }

咁old school ?

爛曲之鬼

點解啲supervisor接受到

無穿無爛唔會睇

都係
大家都係打份工啫

當年寫呢啲 code 嘅做咗 supervisor
至於當年 supervisor 個 supervisor 又點解唔阻止?
因為當年個 supervisor 個 supervisor 唔睇 code
做到個 function 就得

間公司會用到你自然就會學識唔洗專登去學,

香港真係少D
opening

咁係咪即係紐澳易搵食 ?

應該都係香港多錢d

本身用開SQL+python+tools
依家要幫手整公司internal web site
有時間好似學Java js 仲好

java
js

又好似真係 點解

好似話因為typescript 個感覺都似C#
同埋visual studio直頭template project都會default有Angular + Web API 直接開

但禾唔鍾意鬼妹

I see

其實d 主要城市個人口都好diversify
唔排除你見大陸人多過見鬼

agent講有班撚頭fg開16-18k 屌你老母十八碌

Google 同 Microsoft 戰略
宣傳 TypeScript 同 Angular

嗰邊好多大陸妹

有無人聽過 VGT (virtual gaming technology limited) 係咪伏？

.net core 3既template project好似多左個用core + typescript(react+redux)

有都好正常既
應該唔少公司都係打算用呢個價請FG

有公司想用呢個價請sen

senior clerk?

差唔多 包埋換水

我以為係講 Special Educational Needs

呢間野堅係仆街

面向監獄編程

.net core spa template (夾nodejs front end) 比dotnet team整到膠膠地
佢整埋d middleware call npm start, dev個時夾hot reloading壞咗完成係玩自己曬時間troubleshoot
咁不如分開2個project 2個vscode

有無就grad嘅巴打報左JP個graduate intake

Overload或者加啲optional argument，唔想影響其他有可能call緊個舊function既野

function a_final1_20201102

function ilil1iil1()

原來IT咁好前景

boci 呢間公司大家點睇

矽谷價

Updated October 2019

香港唔係好高人工架咩有冇一半

又係osmium呢間垃圾
條女死sell爛sell 撚左我成3個字
我一聽到vgt已經say no
仲係咁講話間野幾好幾好又換左班子
又話做gambling 好有前途
d野好新

我同佢講呢間濕鳩野自己都唔敢落ad
要靠你地班濕鳩
好極有限
利申 2年前in 過
好似要返shift
間野又黑又暗
in我條sa 好似個傻鳩咁
個manager又串77

唔用既function

function test_bak()

呢啲agent最仆街
為左開張單毀人前途
仲要玩下手係犯法拉左入赤柱
人地咁就一世

公司啱啱開新proj用hyperledger，唔洗諗clustering好爽

玩gambling 賺大錢就有前途
做佢有乜前途

咪玩啦 VGT長期db落ad落左幾年

IE is the bug

Did you use Babel polyfill?

應該無乜特別野用到
睇番run上手留底既page 無改過野我都prompt error就唔理了

Maybe you’re using IE6

用緊ie揮手區

啲回憶返晒嚟

[member]幫佢搵network admin搞搞佢/member]

你聽日好似發燒返唔到工

咁後日呢?

Hi xd

做完個coding test就石沉大海

你後日好似隔離十四日

個coding有少少太易

手腳太慢

不過做完發覺好似仲有得improve ching做完幾耐

話說我對上一次做code test
所有題目我code完都唔即刻submit 係去到最尾半粒鐘先一次過final check+submit

你做得快啫

我壞習慣 一覺得好似ok就submit 都唔係第一次奶嘢

慢 不過個平台會regularly take snapshot

有冇師兄收到通知
Btw 呢行做infra定developer好景啲

做support

係

做user最好景

岩，user可以屌曬infra/developer/support 老母

幾個parties都追住user含

user : 我想個APP做到我諗既野
我地部門個workflow你自己study 下

idea guy

Idea person

個個都係poweruser 可read可write可execute

Programmer係唔多數唔識寫program,要上google出貓揾答案?

今日嘅工作量 五行曲 兩張票 （冇 Copy）

入去挫下佢銳氣

今日工作量10個test case 其他時間坐按摩椅訓教

按摩椅 將軍澳？

原來係咁，怪之得我成日做完jpm都無回音，佢d題目弱智到分唔出人

coding challenge 之後就無？

無 懷疑ac都完埋 分分鐘出緊offer，不過我都無興趣入

咁勁 jpm都無興趣

jpm得果4萬一個月，我（連登仔）fresh grad都50k啦，做咩要睇得起jpm

2年經5.5日12-18K

所以話起底真係容咩易

好撚少純backend nodejs既工

連登feature黎
LinkedIn都唔洗查

做乜依家多左咁多中文jd
見到都唔想做

每天工作 8 小時(每月有兩個星期六休息)
仲想點

番多兩日可以學多d 野
夏天屋企仲可以開少兩日冷氣

我都係咁話

有冇巴打有in ASTRI? 知唔知入職幾錢人工？

養老院

聽講係45

Diu我話唔係你信唔信

你唔係mechan咩做咩學人都it狗

公司又一大作
連requirement都未有已經有deadline同叫你估算man day

呢個日日都發生

工程狗先係真嘅狗

走過黎狗咬狗骨搶it狗飯碗

同我公司作風一樣

升做高級狗都好

user:我要架車
IT狗:你要的豐田86做好了
user:我要架貨車喎

咩事
你做咩爆我公司啲嘢出嚟

一個月通知

1月比信先有雙糧
忍

報二月起到貨
之後一月比信

估一年，之後慢慢揾工

Family Mart 都屌打八成香港食肆

同agent（男）食飯飲野

都唔同我

你做agent(女

deadline 4月
可能過埋農曆新年比信吧

不了，之前返OFFICE果陣為慳錢食到厭

同A準（男）都唔同小妹（男）食飯 又想串燒

番邊區

有個生醃豬肉好𠹌正

Reservoir of the Nine Dragon

好遠

ban gohan at diu I bring lunch ge

入數碼港食飯囉

笑左 隔離po條友大大聲話wireless rx wakeup好食電 要一星期換次電

牙羊有冇睇到公海po

食嚟食去嗰幾味

哪

我一個月食同一樣嘢都得嘅人嚟

Link?

無手ching份

吹啫

今日in左幾件city poly FG
Poly仔明顯真係高一班

調轉左
Poly computing唔係幾乎全囡

點高法

Poly 仔暗部一班 城大中忍二班

再見羊

真？

咁好簡單
deadline=manday

gay

問咩多，
黎緊我又要出番黎in
上次in人 in system design比呢度屌到反艇

有錢玩車 DLLM

撈多年零先

你都買得起啦
同你買唔買架姐

冇錢租車位

我果度好平 1800蚊

。

爛地？

哪有1800鈫去租車位

千八算平 你嗰啲就算啦 免費車位你都搞唔掂

爛地但有頂

我之前住果度1500炸

走啦有錢仔 我唔想搞大件師

你搵得多過我

免費車位ok呀 轉租比牙J

要搭車去拎車咩

flutter App問題:
1. data量太多點處理好?佢地話每次update成個.db file save返去部機
2. JSON有最大容量?有人話JSON會好慢甚至太多爆左JSON最大容量
JSON有最大容量都係第一次聽

Apache arrow
完

其實側面黎講真係有
parse返做javascript object會受language limit影響

過10mil個key嘅object你用過未
我就用夠了

同埋serializer都有長度限制 如果你試過唔同lang/library json.parse個2gb size嘅json

唔信佢果1x萬條record有2GB

講起我就扯火喇！屌！2020年仲可以爆memory！

你有1GB就會有2GB既DATA要你食
你有1TB就會有2TB既DATA要你食
依個問題係永無止境 阿門

得閒做緊web scraping, 其實有冇機會避得開啲bot detection?

web scrape個public facebook post原來都咁麻煩
用佢API又要申請token, 攞puvlic post都要review要寫privacy policy
用lib就乜都有但就無sad haha 果d (要用)

Selenium

Selenium?

Btw牙青係咪食得飯

同埋牙J

用selenium就出reCAPTCHA

有冇得搞？

我用uipath/Selenium都整到
但煩囉
本身expect半day搞掂

通常手動做一次 然後等佢自己行幾粒鐘

好似搵到有個python scraper出到唔同種類like
聽日再試下

啱

羊早晨

拎定ifc籌

下星期？

早晨 幾時出嚟飲嘢

知唔知點打雞蛋
出大絕

我都想喺元朗篤波 但支私家 Q 掉咗

買支

me毒

幾時篤A_A 叫埋我

成千 又屎波 又冇場

出嚟飲嘢 飲完劏就排晒毒

得一個新太陽 我都屎
個日出去慧明見到有D好差平 5百幾

朗屏嗰頭係咪有啲工廠大廈私竇？

買支新都唔係大問題嘅 主要係冇場打 我又唔聞得煙味

好似摺左
新太陽早去就OK

幾早？星期六打返板都好 我樓下會所都有張

冇所謂丫
8點? 我住yoho

夜晚八點定朝早？咁撚早？打打吓啲眼屎都跌晒落張檯度

梗係朝早
我冇所謂慣左番工時起身

倚天Q

出啦

我都等緊。

聞到有鍋氣
攞埋雙糧要走佬了

搞咩

4月要出prod
要搞app,web,Backend,report,db
但用新tools之餘連requirement都未confirm

係時候大腦細要多啲head count

小妹想飲 有冇人請禾

貪平請大6人
4k人仔
請個初級java員寫flutter,react,node.js

又係手巴教落
邊移動邊開火

呢個真

借一千鈫比我

好 反正仲爭你三舊

你唔去做雞 我邊有錢養你呀

賺咗舊幾添

無事既仲有大半年
傾番3個月spec先 仲有2個月做DEV 1個月做UAT

利申 : DEV時間包埋改Spec

仲要唔簡單
又要offline行到又要版版可以customize

又要有圖可影相仲要畫到

未confirm spec情況下有D大貪

大陸人有咁平？？

可能學生

可能要教返轉頭

印度人應該就呢個價

Welab bank 跟project係咪唔好做？

自己連用都唔會用既野，仲入去做
係就做mox

依家啲HR係咪on9
轉工offer可以同current一樣 係咪咁鍾意哂鳩人時間

宜家我會叫佢加$500-$1000轉

連我自己個blog都有ssl

點解？

有無師兄夾過 Bootcamp 出黎同事或者 vendor？通常佢地做嘢、開會果陣點樣？

Ching 你呢到問同個到問 黎黎去去都係我地呢班人 唔會問到唔同答案個喎...

係。。。。
所以。。。。。
忍

點解唔請我 HBU 得 唔駛多

識個 Bootcamp 轉行 感覺幾好 肯學肯做有熱情

環境唔岩你wo

印像中呢到D 師兄都係窮L，個個自學轉行無錢去bootcamp

典解 好𠹌 Chur？

窮撚自學

1來
2來係好early stage Startup 環境 得幾丁友，應該唔係好岩你做開bank,對你career path應該無咩幫助

要咩人想睇下啱唔啱

啱我 手巴最中意startup每星期做一粒鐘野

自學+1

Fullstack，乜都做
而家可能需要個front end react 多少少。我做唔到咁多野

對上一間請完人唔夠半年就比老細玩到自爆，搞到我請人好似害左人咁

手巴唔識但可以google 快啲請手巴

要你pay cut咩

諗諗吓觀塘就算啦

明智

貨倉佬自學+2

好眼訓 又冇野做

掃樓

半年已經走左三個人
公司請左成年人都請唔岩人
做能死

落左去行OK 7仔 再番上去釣魚

X2 仲要freeze handcount

我3個月走4 5個

Startup係咁

岩岩簽左約係start up公司做dev
各位巴打有咩建議比細佬

我唔係startup公司呢A_A

當度假

執得

手巴返開d start up都好hea?

你夠料就你揸莊 你唔做野佢都奈你唔何

手巴英明
但細佬我唔夠料

佢啲example好似唔錯 玩緊

返工就係睇曲架啦 唔通做野咩

玩緊

佢啲example係github 佢有quantum circuit simulation

達者為先

小伙子想法不錯

Matched

10年經又點 串返佢話佢35歲

ask咩價？

真

問下有幾難

P仔真係唔係你讀幾個月bootcamp就做到

我都唔係

真係work
我讀完已搵正工
D code垃圾咪俾下手

咁做緊code狗想讀呢d黎再培訓又work唔work?

Bully mike

玩膠玩到你

正經 okay?

佢上次咪話唔飲嘢

交人有得引 唔飲唔通逼佢坐

唔飲野咪飲果汁 成日都叫果汁飲架啦

udemy 抵玩d

一齊練

搵間bar and restaurant咪得

你地要落pub yo咩？

Bar and restaurant happy hour la

deal

Go
牙mike牙J come

本書唔知點 但係啲example係幾好玩
推薦啲example

幾時？

問羊

笑左 紅字洗版狗都出埋

想搵本書既pdf但搵唔到
Anyway 淨係啲example都學左新野 推薦

Coming Friday

搵到有bug

it曲佬30歲前升唔到吹水佬
係咪玩完

睇緊leetcode regex matching嗰條。如果有人入a*a 去match aa。用dynamic programming 咪會炒車

你成日咁既心態就真係玩完

你同佢認真

以i巴喺IT post嘅資歷, 應該現實中係IT director/CTO grade, 只係間唔中上嚟IT post扮吓嘢, 同大家傾吓計

見到好多4,5張野仲係揼曲
第2枝team咁既年紀已經做左lead
騎著班曲佬做pj

佢好多時反串姐

點解會炒

錯
佢係間唔中上黎比大家追j數 唔係同大家傾下計

手巴係軟件台比隻顛狗咬 求大家入黎一齊咬手巴

sorry lor

無check後面
a*a
aa

a*a
a

a*a

logic鉅子

你呢個係greedy囉

d&c係
(a*a, aa, empty)
=> (a*a, aa, empty)+(a*a, a, a)+(a*a, empty, aa)
再繼續落
Dp係加上memorization

手巴成日比人咬

我細細個就聽過i巴個名

今日想 Chill 吓 好似搵到個生活節奏

我都想搵日chill下煮下野食咁

When

哪有假 你老母

noted

未見過咁既寫法

番D歐洲佬工就成日要handle 呢Ｄ野

條友份CV咁得意嘅?

來回地獄又折返人間

你應該無做過i18n

我玩 EVE online 啲歐洲佬賣幾億遊戲幣嘅就係調轉

呢d cv叫唔叫爛cv

好心3個月就唔好寫出黎啦

呢個真ap 3個月

回頭草?

asia pay 入面D野舊到

識人以前係入面做過下

回頭草都算
最7係降職回頭草

係 由大階P programmer 變左做細階p programmer

前奧巴馬幕僚長：零售業畀人炒？學寫 Code 啦，六個月搞掂！

全世界都吹奏coding

淨係得香港客，中英文，無handle過依種

知錯了

Interesting story to read

前奧巴馬幕僚長：零售業畀人炒？學寫 Code 啦，六個月搞掂！

去道歉啦

____業畀人炒？學寫 Code 啦，六個月搞掂！

渣架
隔離post四個月就搞掂

屌，改緊上一手d野，隔兩三行就整句呢d，好想死

有冇人用緊virtual bank, 新工想用黎出糧

有用呀，不過都係用佢張debit card，出糧會唔會唔穩陣呀。第日借錢買樓買車果d都睇

mox 我覺得好過welab

咁佢都做到想要既效果

用佢出糧會唔會行得太前？

都有一樣月結單架？

每月即轉帳咪得

唔想用貓同支銀

有

精英學咩都快嫁啦，但佢講果D係做RETAIL

真好

一通i-access見工 冇講人工福利

send完transcript就冇晒下文

佢有睇呢個post
笑完佢就改返了

你話NDA唔show得

巴打好我係牙青

巴打好我係牙手

想知改咗係點
改返title定係delete？

但係個自我介紹都係好7

學左一個新pos: email developer

email html

夠簡潔

老細唔係office 你地會唔會做野
我一冇人望住就會發呆，對住堆CODE放空，一路拖住D野唔願做，
好想改左呢個壞習慣

CLS！
老闆係到都放空架啦！

有手巴支持，今天都係放空到收工算了

我日日都放空

話哂都 second up 讀 master

做藍店會唔會爛ＣＶ

驚啲 HR 嫌唔夠藍

好彩冇些牙我個 LinkedIn 我頭像係動漫相

Chill

開黎見我地

亜美美 😍

Sydney?

胡志偉啲英文

唔怪得自己唔鐘意上linkedin
望住自己profile好似照鏡咁睇到自己就覺得好噁心

利申所有網站動漫頭

我linkedln頭像係一堆code

好中二病
利申中四五左右發病

牙手你個名仲好意思話人中二病

歌詞黎

咁UTC+9點解要（
唔山返個括號會syntax error

ACG Micro degree

下次用．囉
手．初9 好冇

點解大家咁中意micro
明明nano型啲

咁用 Mini 夠可愛

Tera會唔會吹大左

前奧巴馬幕僚長：零售業畀人炒？學寫 Code 啦，六個月搞掂！

#674
以為搭左時光機

sor

想報名

連登it係咪冇人過40
定係it冇人過40

I mean歲數

你問我答

bayesian probability

大家覺得ibank四捨五入算唔算IT公司？起碼都叫有自己嘅技術
同埋如果大家想轉工 係有experience嘅情況下 係咪都係開linkedin等啲head hunt自己搵上門？

做得Ibank 理閪佢係咪分類做IT

名牌效應，垃圾不如

手ching而家做緊盛行？
我而家係ibank做IT做到想出嚟

三個問題
1. 人工ok or not
2. 非人工因素ok or not
3. 人工同非人工因素比較 人工有幾重要

我有個做Goldman嘅frd又想出嚟 因為佢覺得啲同事7又學唔到嘢 做埋晒啲下嗱嘢
ibank做嘢有時候少少嘢都要拎權限 其實好low efficiency吓
主要係而家冇咩嘢學
而家人工連1HBU都冇
而家第3年
其實第3年或第3年結束後升得senior未？
ibank出去大概可以叫幾多錢？
3. 緊係人工重要啲喇 其它都可以忍一忍

Come on James 可否試着成熟一點

返學囉

做咩唔重要 有相應人工先重要

官僚先好

重點

人工問題一律建議騎牛搵馬
唔好問手巴點樣可以搵到高人工
手巴識既仲同你係到鳩噏咩 學撚左懷仔拍郵輪片啦
手巴既個人經驗係濟遇 理論上你只要跳得夠多夠aggressive 就會有較高機律得到高人工offer

成熟唔到
我啲frd都話我無論做幾多年嘢身上都係成浸學生除
返工都學到好多嘢嘅 不過都係最開始嗰陣有得學 後來就嚟嚟去去都係嗰啲嘢
跳得夠高夠aggressive呢個好難wor
如果我冇理解錯係騎牛搵馬嗰陣搏命去in
head hunt畀到嘅就去in 而且要in大公司或者high rank嘅工先可以遇到高難度問題 咁先可以積累到interview嘅經驗

點講呢 試下諗法現實一啲 唔好覺得搵工interview係打機挑怪咁要打到個大boss先夠勁
生活唔是咁的 唔係一隻線性game 人人打同一條主線
請試下以輕鬆過活既諗法去試驗唔同既野

或者簡單啲講 如果你不斷去挑一啲自己覺得高難度既野
代表緊既係你不斷去撞板 從來無令自己comfort過

大個喇 你要試着去令自己輕鬆一點

Disclaimer: 手巴唔再係5p手巴既原因係手巴唔撚得閒跟進每個5p case
所以請留意 手巴既5p討論隨時會中離
如果手巴中離 建議可以去5p台既心事吹水po

其實手巴個重點好簡單
唔好死追要學咩柒 諗下點發揮自己優勢都係方法
唔係mutually exclusive 不過唔好忽略發揮長處 相對輕鬆搵錢既方法

唉妖 學唔到平時手巴個語氣同覆法 潛水算
等聽朝個更手巴handle返

你係邊個
我都覺得語氣唔似手ching
因為你溫柔啲（？）
我呢種case手ching一般都會直接屌

咪ibank四捨五入落IT度lor

手巴琴晚食錯藥?

諗諗下
咁多間vb 得mox 有人肯用

屌 尋晚個更條友新黎唔識野 啱啱炒撚左

做夜更手手有幾多人工

想做通宵更

你都痴撚線！黎手巴到學野架麻 講咩撚野人工！

溫柔之手

太陽之手

冷凍之手

手巴一股暖流傳遞到全身

其實個問題關ibank或者IT咩事，成長係任何一個行業同任何人都會遇到既問題

其實係唔關事 見#774

平時做開cdrom
但係到聽手巴講野 獲益良多

你望撚夠未

名符其實

認同

番工係為左搵錢唔係為左學野
有野學只係bonus

同埋想有admin rights既話可以試下做vendor
包你以後都會好想有程序 standard

市淡姐
百業蕭條

真事

唔黑暗 咪一般職場咁

你係男或者唔係靚女咪難少少

屌那星，岩岩一update完cv比a準圍，想問下啲agent係咪假相多條女幾正

jobsdb?

做乜咁關注一通

Link or it didnt happen

喺linkedin用動漫相肯定係專家級人馬

好多agent都靚女

收工未呀屌.........

Should start a trend, jApAneSe CaRtoon MaTTEr

珍
elon musk都著動漫tee返工

手巴想去睇電腦書

佢系老細

社會賢達

等緊有野出街

don't force me to grow up la
我好mature㗎
我其實只係覺得後生嗰陣應該盡量學多啲嘢
never too old to learn ah ma
而家努力啲以後先可以係遇到難題嗰陣游刃有餘
我而家即使係做development同database嗰啲嘢 我都照舊係KAGGLE度玩 打緊ranking 即使我以後應該都唔會從事ML/AI方向嘅工作

BTW hand ching做到team lead未？

no vendor la
i prefer coding la

直接apply 舊年未返嚟嗰陣

學野同返工無關

做到 炒埋 而家係公園幫後生仔debug乞食

之前有個colleague問我
"點解你咁快做晒啲嘢?"
我內心嘅真實諗法係:
"你應該問你自己點解做得咁慢"
不過實際上我做嘅係從此以後拖慢少少嚟做
反正好多時候做嘢都要打好多個電話
仲要好多時候有啲其它region嘅colleague寫嘅code寫到奇奇怪怪 連佢自己都explain唔到寫緊啲mud 呢點先係最煩嘅
呢件事都發生過係我同係Goldman做嘅嗰個frd度 大致差唔多
呢個就係點解ibank recruit咁多人嘅原因 low efficiency

你都痴線
做野實有快有慢架啦 jm9要人快 阻到你搵食咩？ 你做得快會賺多啲咩
都做到ibank自己諗下個marginal return值唔值啦 係咪做快一倍就多一倍b仔
唔係既將精力放係其他地方啦
好似手巴咁 hea下hea下又一日 研究下自己想知既野

Btw 本programming quantum computer : essential algo
我睇左google試讀頭三章 感覺有啲太入門
即係類似拎住true false table去教classical programming咁
後面啲章節未有機會睇

感覺要有埋quantum computer architecture類既書 先會有比較significant既效果
但問題係 dllm 我地仲未有真正可行既general quantum computer architecture
點樣可以implement programmable quantum circuit 點樣控制deep circuit既error 連完整既理論都未有 更唔好講書

所以我咪咩都冇講lor
而家都好L hea咁係公司扮緊工喇

我知
我哋條team幾好嘅
其實我啲team member做嘢快慢我唔係好care
雖然有時會有交叉任務 但係好多時候個task畀到你就係你嘅 冇人幫到你
即使拖到進度都係你畀老細鬧或者係老細嘅事
唯一比較煩嘅就係要同其它region嘅colleague交流
平時可以做嘢嗰陣都真係好忙
今日忙完一輪 頭先又打完電話 而家係度hea緊等permission
已經成個鐘 想而家就走
睇怕今晚都好難等到

一句到尾 請我 HBU

It’s open source, hack with MR

唔洗等啦，一早final in晒

你做咩system?

講咗會唔會畀你發現我係邊個
萬一係colleague嘅話 我真係遞得信
所以你講先 你做咩system

你係
infra/institutional tech/pm/testing？
美資定歐資

我知你做咩system

jm9
我下星期先番新工

返工為咩呀

手巴dogmatic到

我揀FO

FO隨時轉BO都得
調轉唔得

前者 歐資
絲打你咧

3字頭p仔可以有幾多年可以爬下人工

咁你之前做咩
你係轉另一間firm?
之後做咩system?

3字頭p仔代表你人生已完
考定保安牌

monitoring system好似係

之前都係ibank做?

3字頭上唔到吹水佬位真係等轉行

英國政府回應景圖問題：兩手準備 因技術故障未有正確消除不適用字句

IT 狗又做耙

揸的士招早/夜更

睇能力去到邊

9流證券行

tcon做多過5年機率高唔高

屌 手巴都覺得自己白逗人工架啦
原來梁家傑先係極致

依家個阿頭應該係佢個位做左十幾年
CSSA 緊

泛民班友打飛機都真係射得出

但你d同事呢

無同事
個unit 得佢同我兩個headcount
上手應該係做左兩三年就轉左政府direct contract

一般黎講做maintenance 既project 都係永續contract
d department 會用盡佢地budget

咁少人位都俾你入到，好好彩
不過你又唔做

我都覺得執到呢個位係好彩
hea 到仆街 不過我都係當佢過渡性工作
個sa 都知我做唔長

不過T25 既合約其實都比之前好左好多
雖然對比好多私人公司都係鳩鳩地

咁你有能力長遠係放csa係好d

你點知我做咩system？我都無做，仲讀緊書

你都無答我邊個division，前者係infra？

仲讀書又知舊年行情

jpm真係好捨得畀錢
目前畀得最多嘅應該係Goldman
可惜我既唔係jpm又唔係Goldman
so rubbish me

就係讀書先會留意就業市場bor

係呀 所以諗緊可能full time都出翻呢個數

咁怪知得，infra係咁

ms係ist？有無話做咩，production management？

Ching 請問你點報？

Ching 請問有冇tips點入ibank？

難度連 leetcode easy 都未夠

好想轉工
好撚後悔入再呢間公司

好羨慕啲讀大學已經咁識諗既人
岩岩grad 返工又要操 真係想做垃圾算

屌 條友又同人嗌交 好在唔係tech side

距離出bonus仲有2-3個月
到時又可以去另一個火坑啦

12月31日雙糧
1月尾可能有bonus

跟隨著手巴的偉大HBU道路前進！！！

first hon

係 coding test問埋啲咩將一串string每個詞語第一個字變大階
我用python嘅string.title()一句搞掂佢仲要我錄片講一分鐘我係點做嘅
而到interview啲題目都唔難 問啲language嘅syntax就算

Virus 唔難寫 難嘅係點種

如果你讀緊書 就係直接係網上交application報intern 佢仲有個hackathon係比大學生玩嘅 基本上正正常常肯寫下曲肯講英文就有final in
final in嘅難度好depends on interviewer嘅 我啲題目最難都係==同===有咩分別
啲fd反而就比人問啲cybersecurity, database, multithreading野
如果你做緊野 我聽講係操leetcode大概300-500題到 寫下side project 玩topcoder個啲比賽 穩agent幫你交application就有得in
感覺上ibank睇重溝通多過technical skill嘅 英文唔洗非常好 但係起碼你聽得明佢講乜 佢聽得明你講乜就得
一齊加油啦我都係廢J黎 乜都唔識架

Money Dogma

你去嗌：收聲啦你嘈到我上連登啊

Virus唔難寫 都唔難種

Social engineering

收聲啦你個通知好撚煩啊

Social engineer is hard work baby

示範吓

Social engineering with a wrench

溝通 + leadership > tech

唔係好明 "玩topcoder個啲比賽 穩agent幫你交application"
d比賽都有agent搭路?

我諗佢指 比完賽 寫落cv 搵agent幫你用份cv apply

Thx Ching , 21年grad

楊岳橋到底死左幾多次

讀返個research degree

等睇總辭

有啲唔明
佢地話Dq議員 代表 留低係議會為共匪帶黎痛苦
咁點解唔留低繼續帶黎痛苦 而要總辭？

利申 總唔總辭無所謂 覺得各有各做 但有時啲用字真係好柒

而家揾緊related嘅intern/grad job
希望有啲經驗遲啲可以跳入去

因為自己都會痛攬炒梗係唔包自己

一開始唔接受CCP嘅施捨咪唔洗搞到而家咁7 lor
得嗰丁屎人係立會都冇bargaining power㗎喇
不如一齊走人

人地都唔當佢地一回事

反正入去都係拉布既話我都唔係好明做乜依家先辭
戰到最後一兵一卒嘛

我都咁覺得
反正係入面同係出面都未有咩可以做
點解要做到咁柒

佢地D政治才能唔係咁易理解

其實唔洗一開始就非ibank不可嘅
我之前都唔係做ibank嘅 但係後來in到咪入著先lor
我一開始其實係做algorithm嘅 後來發覺係香港真係冇咩出路
舊年係london grad in咗好多間都係得而家嗰間收
後來返咗嚟又一邊做一邊繼續搵 想入再好啲嘅firm
學個frd去in Goldman 然後佢得我衰咗
然後又想搵返啲ML/AI嘅job做吓 但係睇吓自己KAGGLE個ranking連master都未到 嘥氣喇
而且都係騎牛搵馬 可能我到而家都仲係度搵緊自己真正想做嘅嘢
你仲有時間 慢慢諗慢慢搵 入到去唔啱就騎牛搵馬lor
最緊要一開始份工可以學到嘢 可以積累啲experience
你而家所做嘅嘢以後都會變成你嘅bargaining power

BTW 係ibank EQ > IQ
一定要學識點樣去social
千祈唔好諗到咩就對HR/老頂直接講 filter完再講
然後正正常常 技術ok就大概都入到㗎喇
按照以往嘅經驗 你只要U grad報完之後佢個system都會自動send個test畀你做 pass咗之後就有VI 然後就可以去見人 好好把握機會

LinkedIn 都變曬一堆垃圾job
仲有邊度搵到工

而家個main task都係返國際線度
畢竟街頭同議會都好難抗爭落去 主要係唔知點做

我都諗緊要唔要去其他地方穩工 香港真係無咩出路

奴工處

HKU MSc(CS) 3HBU

畢業有3hbu?

弱智仔

信唔信我告你歧視殘疾

咁撚癲？

驚比政府最薪津，立即破產

5 release左

想知你點吹1分鐘多啲

梁家傑(智力破產

宜家都系科學園start up做緊intern,，做完JP 個coding test等緊。感謝Ching tips

想問下關於轉工既問題
本身係si做network engineer 做左一年幾
近排有in house請但會唔會好難跳番出黎/學唔到野？

MPhil 0HBU

都係睇你inhouse做咩姐
有d inhouse既infra野真係得啖笑

Apple M1 Macbook air

ibank 多唔多ML AI roles

返緊垃圾SWE. 日日都想死.

揾緊工

分享下邊啲野惡頂？

我見佢啲PU之間有fabric

CPU GPU NeuralEngine之間fabric連住
手巴思疑係咪第日upgrade MasOS個時 會連fabric都upgrade埋

今日好能黑暗嘅一日要開燈

包午飯，冇所謂啦

會超頻燒溶晒

攞埋夜晚果餐都唔夠被激死

今次係咪開左隻vm叫docker

玩app但要可以offline行
佢地圖連db zip成一個file 再download去手機

地圖？db? 咩格式

一大堆交貨相
見佢地成個.db掟過去

幾十MB又話要自動update
狂食電ping server

有無人知d crpyto trading firm 伏唔伏 我見佢哋d人又好似幾勁咁

應該唔係 經agent

家陣fg應該幾錢左右

冇咩其實
但係隔離鄰國個office有專門做ML嘅team 係做prediction嘅
我諗佢哋都係用regression多 deep learning應該少
做ML嗰班係business裡面係直接叫data analyst / scientist
你可以apply呢啲po
bank裡面肯定有data analyst / scientist
無論佢哋有冇用到ML 係interview嗰陣都鍾意問你一兩個ML嘅問題

#2
poly 上年mean好似20
三大正常都至少20

financial institute 會唔會高d

Buy

唔清楚 應該會高小小
除非你好似樓上嗰位巴打咁勁
GPA靚嘅話會易揾好多

我以為講緊學費

咪就係講緊學費

升得快過樓價

升跌都有得炒嘅 係唔知轉唔轉到工姐
中環好似

而家好多呀豬呀狗都話做crypto 又咩Blockchain
整個19 web/app
又話自己係ai trading company
感覺都係玩玩下 d野變得快 好快玩完

記唔記得xml buzz word

記得JSON buzz word

仲有3rd interview

你咁講乜都好快玩完啦